港澳辦： 香港社會大眾應該深思

你班官有無反思你地做過為巿民d咩？

你班官淨係識譴責譴責，有無諗過我地普通市民係咪真係好得閒，熱死辣辣唔係屋企攤冷氣走出街食催淚彈。

係咪真係誰大誰惡誰正確。

政府官員有犧牲，我地普通巿民呢？

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

成日叫我地和平示威，你班官有聽過咩？

係你教我地和平示威係無用

深思後結論係打柒你地

深思點解唔早D反抗?

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

感覺上佢真係當警察做comdom
係呀支持你強硬執法，你快啲搞掂呢單野佢
我好認同你呢幾日做嘅嘢etc
擺咗黑警上枱

冇棋就冇棋啦中共
諗到輸d咩未

屌佢老母，佢真傻定假痴，仲講緊民怨係因為青年出路問題、經濟問題，你當呢道大陸啊！而家係良知、自由、公義對抗極權啊！想一國一制，除非嚟多次六四，搞到冇人敢提政治，將香港人變到普遍大陸人咁冇道德

次次出黎淨係譴責

係咪恰我地示威者唔識開記者招待會

次次有你地講，無我地講（唔係我地唔出黎講，係對住你班官膠都唔想派。

係膠都唔想派呀

次次出黎交代衝突事件，比人問到口啞啞

又唔叫個指揮官出黎交代，佢一定最清楚啦！又唔洗揾資料

推

你講的青年出路, 經濟問題都啱
但點解做成今時今日財富不均, 貧富懸殊, 青年前路沒有希望呀?
咪就係官商鄉黑勾結, 利益輸送做成囉!沒有真普選, 面對不民主不公義的政權, 受欺壓的市民只有站起來, 把暴政推翻.